屌你老尾 啲波台膠成日撩事鬥非 體育台手足幫手拉一拉

波台膠真係好撚柒煩
唔係屌人恐懼撚，就係捉鬼/報國安
成個熱狗咁

係囉，我支持你㗎樓主

迷上x卡本領嗰啲
小咩貓
全部智商低於50

好 我幫手拉

屌正想話你
你就出嚟

吓，我又支持攬炒巴，又支持trump，又反波台狗，你似係五毛喎。

如果樓主唔同我道歉嘅話，我會block咗你

你鐘意啦

講真你條五毛狗我會日日追擊你

拉

你都幾得閒
特登開個分身用黎玩膠

拉，又老屈

煩還煩 我地絕對唔係熱狗。

頂盡你地只係波台狗，你地一啲都唔熱血。

咁樣係咩

👌🏻

你開po仲肉酸過佩主席

拉番

呢班垃圾尋日比班時事台手足打到龜縮
依家又出返嚟也文也武

我係習主席
你都話
你好大膽喎

佩主席都唔識你咪撚入波台啦

勁on9